FIFA19 Ultimate Team（191）討論區 未來之星

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

可以點執

買左havertz future star黎玩

同哲學家9成似

隻havertz好勁 但我連唔到
有身高 但不失靈活既攻中
好少見

有冇真樣

我用佢打前鋒 完全係伊巴同socrates 咁樣

無留意 一陣認真睇下

刷左好耐都冇主場

有個linhk home win
Real or fake?

Real

Ohhh sor 走左

又錯位又唔夠CHEM

有錢玩呢d人
仲用不死人 保方 tcwa

想問下刷個個洗唔洗打到完場？我係away比人入完走場都計？

我屌你老母又走多我一次home

我驚要打哂成場 我走左對面又無得計就無謂

包皮打翼你點set instructions

可以入左波+人地走

概念黎姐 唔係可以食修改位置咩?

唔夠chem所以想問下點執

LM既人唔可以食卡轉去CM
ST既人都無卡食轉去LW位 淨係可以食到落CDM位
所以你呢個陣 我至少唔會有卡斯美路先

中間位置唔可以打邊
中前場唔可以踢後場

bale似st多過翼
所以你個陣有3隻正前鋒
再加上得一隻防中
施華唔廢 但未到頂級
保方直頭係廢

我而家先知唔可以咁轉

Castro講緊個patch
笑到仆街

唔識唔緊要 而家知就得啦
不如你講下你平時入場打咩陣
睇下可以幫你執D咩人入去仲好
講埋有幾多筆值

sm唔掂係咪唔應該玩hazard

世三走位接應
傳扭射都係屈機級別

以後應該無得屈健康射
改太大
可以變番以前１８咁玩

SM唔掂可以練
HAZARD又唔係專玩SM既
有基本功都好好用 好好射

平時打開433 但隻e巴要10chem焗住要轉451

筆值1000萬

btw 我想用迪布尼 但砌唔掂

邊位ching同我咁夾，成7隻icon好葡萄

有無話咩人係必要既先
10M可以做到好多野而家
同埋伊巴7CHEM都夠做

想問下今期交換協議球員係咪已經出曬？
計埋今個weekly mission 同 squad battle都係得13隻

e巴 迪布尼 朗癲 最好10chem啦

俾你參考下 雖然廢 但都full chem

德甲 賀芬咸巴西仔

有前無後

見左4次佢都係我home 佢4次都走

咁樣但係會變左單防中
要控返KDB跑上跑落

Joelinton
Composure77
Heading Accuracy77
生到成碌竹咁都無撚用

我2次屌
我送左6/7次win
自己主場得4次
有2次俾佢黑走左

出隻垃圾

德甲+巴西
飛得

3隻fs sbc都麻麻地
無乜興趣

Sbc唔係平都咪做啦
諗返起聖誕kdb先5xxk
依家隻新仔都3-400k

伊巴有冇咩心得 仲未好開發到點用好

4皮野 3皮我就做

啲keane點

出左totw 未

尻斬傳中有奇效

打CAM位會好好多
ST位佢好難轉到身
除非你SM同位置感好好
如果唔係轉到身就射 綠燈就好易入波
同埋要好好運用佢99 STRENGTH呢樣野

係咪要岩岩好75

聽日好多人都話會出 FB 93 朗尼
仲係4星腳 5星SKILL

好on9
砌完先見到必定兩個字

有冇咩人好炒 ?

係

Molamola

93, 曼聯同英撚高RATE應該貴到仆街

5星skill... 我由細睇到佢大都未見過佢出5星skill 嘅招數

+1

5星skill

屌你老母

照睇番之前d fb 卡，
正路skill. Wk foot, work rate 都唔會郁
肥仔張野好似係M/H, 要拎黎打cm

肥仔同5星skill完全扯唔上關係

暫時做緊super sup
咁我係應該轉ben上去st

岩岩先星期3咋啵大佬

三星都俾多佢
根本佢係用速度同射術搵食

你三隻撞哂位
伊巴 BEN YEDDER MK仔

我都懷疑緊
但LEAK消息果條友, 中晒FUTURE STAR 所有日期既次序
吹到好堅

全盛係咪講緊07-08個季

德甲撚

唔係好識夾人 點為之撞位

中84 叫回到本

又係佢 下個post寫佢個psn係頭啦

有人中牙朗 cls

等陣出食評？
好似又大隻又靈活

我自己覺得
伊巴 BENYEDDER同MK仔
三隻都係打CAM位料
如果打LAM/RAM 既話如發揮得無咁好
基士文就係可以打CAM RAM既料

想問下淘寶買錢係唔係真係捉得嚴咗？同埋啲買先算抵？

買左jovic果D一定屌哂鬼 84Sbc就做到呢隻

正路唔會郁wf sm 同埋work rate

有d自私撚真係好撚仆街，祝你日日痾屎無廁紙

Down server

我中得隻84 Silva

本身仲有隻potm o巴
咁應該lam用咩好 世3？

呢隻reaction 同 composure
同williams 有得揮

total stat同91利雲一樣459

O巴?
世三都好好用
護球好穩 扭得射得

aubameyang

奧巴美羊

我自己唔鐘意用奧巴
我鐘意用D靈活型

呢隻都算係最overprice既野

如果真係炒朗肥， 今日入咩好

月巴體力應該99啦 全盛時期既話

皇馬都係咁

我合硬 肥仔

3星skill

睇佢username
隻fb出到同普金一樣廢 佢都應該會做

不過可以連伊巴

試左場SB 打CAM位 坦白講 絕對唔係神級 唔好期望太大 身型大份 但係都幾敏捷 射門正常 傳波麻麻 其他都正正常常 聽日試真D

試st位？

聽日試埋先 不過平平地 德甲又冇咩好野 可以接受

幾時出我fb呀dllm ea

又最高81

德甲其實越出越多勁野
werner
fs havertz
nth potm reus
witsel
sancho
hakimi
拜山
delaney

中堅

futmas boateng + hummels
都唔算太差既

有咩好介紹打st

想搵隻拍if stark係咪都係候母斯最好?

現階段可以入手既
係

用過sule 真係慢到閪

多蒙特聖誕節卡中堅

hummels好少少既
不過都好肯定 唔係快

akanji
ok啦 好似連普金varane都比唔上

咁又無得比

agility同acceleration太低喇sule hummels就好似平均啲
另外我中場用緊
if Delaney goretzka
futmas zakaria
洗唔洗買if witsel? 不過中場又好似太防守咁

唔洗
真係要買既 renato sanches

屌你老母 EA真係迫人棄Game button delay到
起身打兩場 兩場都係 球球綠燈都唔入
人地就360度 腳腕都爆入first touch 白燈

呢個真 用過咁多德甲中場佢最好用

thx bro 咁我儲下錢先

包皮 屁馬 90zola

who

屌真係on9 第一次見既user name就咪撚曬命啦

其實真係Who

死撚開啦

Who?

普金messi 7chem都應該夠用？
玩開英超又想買佢，跌到77
想入

我做個比利時任搞到跌埋division 射極唔入

就黎想買人黎做

除左黑包之外就冇中過100k 以上walkout

係既話祭曬史獨個d 換返隻icon奧雲拍朗尼

頂我小左一隻 交左半個任

美職翻生

我換左da costa之後已經無所謂

真 我隻kbd xmas下下都射比個龍

唔係12咩 我都係得12

一比ea做就走場 今日走左34場

買啦
Perfect game changer

34場 你數住？

3 4場

全比利時中前場幾勁, 不過要買人好遠
貴咁解

德甲必備！

mertens應該幫到你

佢同朗係最好用普金，對我黎講
尼馬都不及，佢兩個撚樣乜都唔洗做識入波 尼馬都要耍下Sm
廢柴都會用得勁

德甲好勁喎

要乜位 ea 都出隻勁咭比你

出到中前場比英超差少少

搞完突然想買隻小花換老二打cam

雙 Hazard , kdb, nain, lukaku, mertens

買曬既話,咁都做唔到個任就唔關 ea 事了

差兩場

我用朗入唔到波。。。

比利時個最強陣係點

比迷臨完驚都想整返隊

lukaku mertens
hazard kdb
dembele/witsel nainggolan
j lukaku alderweird vertonghen meunier
courtois

賣下銀銅卡又袋100k

邊d銅銀卡值錢

求問

而家咁既陣容 想做隻icon crespo入陣
係咪一定要棄左伊巴
有無辦法伊巴/crespo 共存 又可以唔洗大汁

Futbin solution 嗰啲

巴打你個中場得干sir叫做有防守力喎
建議買多個防中先再諗crespo

巴打一開波唔好格硬做波俾佢就會好d
我lead兩球先會做波俾佢
用意假mertens4場贏晒

Who

痴撚線呢個時間都delay

仲要比正評自己

同問

cadtro條傻佬每日都開幾粒鐘channel

今日打左十場 應該有4 5場係 2:2 仲要三場有紅牌 EA係咪要逼死我

屌你個閪 究竟完驚前會唔會有一次比我開到呢D特別卡 無論sbc pack/ 抽pts /抽coins 一次都冇中過
btw 你班who又係次次sbc pack都中到 犀飛利

平常心啦巴打

棄驚
賣coins
有3.5m左右
2000全收

好似話少d喺度蒲頭就會中好野

Sif so9 平d又好撞d

唔同類型

唔知點解試左好多場
感覺上呂布打後一格仲好用

推順健康精射都仲幾靚

nif美斯冇身位又快冇氣
其實應該neymar易上手d

我都覺得屁馬好用d
守都難守d，撚得掂屁馬嗰d仲難守過牙朗

唔大執 我一係nif messi + totgs lewan
一係sif so9 + ffs havertz
試晒兩個組合 我覺得有氣好用d

半個小花迷+麻麻屁馬
但不得不承認fifa張neymar好用

both la

懷住中牙朗既心情做

而家啲人唔係主場唔打 想搵人打Dr都有啲困難

我將尼馬轉st 好撚勁

你作客囉

作客好易有delay

就係抽唔到作客呀

真係有關係嘅咩

少少啦
有時唔想等都照作客

睇人
有d仆街入完你1球就搞到勁delay

如果7CHEM都OK我就買NIF小花
尼馬我唔太識SM,好似浪費左

唔駛識,剩係扭波靈活都仆街已經值

大家用開咩super sub?
我就用開阿根廷三寶
fb Tevez + futmas Gomez + league sbc Pavon

我係 拖仔 + mls mvp + sif lozano

個個都話e巴勁
我用佢都打左20場 sub 一球都未入過

btw. 拖仔即係邊個? 白簡迪?

唔係個個都啱用我都唔識用

拖仔 + mls mvp + 呂布

yes
70mins會換哂3個
拖仔換走干sir，同kante雙矮仔鳩追住人

我反而冇用E巴頭入波, 但佢ZIP位幾靚....放個直成日撞開到人單刀

前場唔識用高佬我連牙朗都唔太撚得掂

新patch 靠健康射搵食果班友應該會跌

係唔同類型的, 荊排有齊朗同尼馬....用用下尼馬比波朗, 之後就覺得慢鏡咁
慢鬼哂

伊巴balance 太低
我個隻成日比人拉低

我前場一定要全部矮仔靈活型先識得玩
最高嗰個已經係包皮

91 - Houssem Aouar
Icon級 唔怪得咁貴

ibra要一拎就射 或者得身位再交波 一帶波就失除非你sm好勁

Mk終於出到貨

完咗月巴又可以大手入84

E巴係禁區外狂抽好勁，琴日有場輸0:2，最尾補時就係咁反cup

咁你又誇d
角球對住佢黎開5球都有一球啦...

我用巴打隻年朗18場入得2粒
仲要有1球係執雞
全部波靠年屁年包先入到

角球伊巴可以頂贏icon/toty

今晚有無時間打場 想練防守

改版改到咁，係咪鼓勵返大家猜到入禁區先起腳? 對我呢啲練極都練唔好健康射嘅廢J 咪好咗少少。

不過見佢改法，應該對Elite 高手無影響，但對金牌選手影響大啲

伊巴鳩射都有
但覺得佢走位有時閪D姐

我果隻8chem佢唔走位添

隨時都得

有冇ndombele食評

今晚再搵你

有冇人用過prime best？值唔值1.7m

開game阿丙. 小花. 尼馬
三隻都有租借唔知5場定3場
尼馬我用得最差, 可能放佢打邊, 成日用黎鳩爆

好

練熟d基本sm
你就會覺得屁馬最好用

邊幾招
heel to heel
scoop turn?

用緊
385場入177球
放狗勁BAN遠柱 中腰以上 入左9成
有機會禁區頂中間位置拎到波既話都非常健康

sam gor都覺得尼馬最好?
考慮下先, 美斯就買1隻chem7
屁馬就應該可以加隻mendy, 不過打41212(2)
要入場轉

根本差唔多 對住支那狗5格做主場咪一樣疾

我本身有古魯夫同伊巴 唔知佢定買隻c朗好

真係改好多 見前幾次都係雷聲大雨點小

唔同種類嘅fake shot（包埋scoop turn）
ball roll
heel to heel
iniesta move
drag back
body feint
練熟依d基本實用嘅sm已經會好好多

我嚟嚟去去都係依幾招，有時睇情況先會做吓zidane轉身，牛尾巴嗰d

試過邊線禁區隻角出d鳩射近柱照爆

你問我嘅話我會話屁馬好用過牙朗
不過如果屁馬同小花比嘅話，屁馬係會易上手d

巴打 fake shot first touch 建唔建議用？

我最常用

如何避免first touch fake shot 變左斬波，係咪太近啲短傳會唔夠時間禁face shot

都係睇你㩒得夠唔夠快

除左包皮最勁rw

牙朗同BEST唔同位喎

我尋日對咗一個人瘋狂用，我完全唔識mark
俾咗佢好多空位係禁區頂

牛尾巴好唔實用
iniesta move太好用

所以我先話練熟d基本實用嘅最緊要

通常係咪45度first time fake shot最實用？

放3m $6/10k

Payme 交易

試過比人屈iniesta move由半場屈到入波

冇左啦 琴日都冇左

都係睇情況
有時會180度
唔同情況唔同時機唔同變化

依d真係要靠經驗靠出得多fail多幾次就會掌握到

fake shot
唔係first time燙

睇錯 以為45度first time 健康射

哦 如果買best就伊巴 cruyff st best cam
買牙朗就佢同伊巴st cruyff cam

sam哥 我用簡迪 打雙防中拍邊隻icon中場最好
唔係要連伊巴 實用ndombele/干sir

干sir中堅就可以用89blanc
如果唔係就用85blanc，再唔係就用88偉拉

如果真係出FB 朗尼
前面 ST : 伊巴 + 朗尼

btw ndom不了啦，睇細數就知伏嘢

用過85blanc 防守冇問題
但進攻真係想嘔

Lafont幾好用喎，又著短袖幾型仔，最重要係nigga龍好有新鮮感

干sir啦

牛尾通常係修正健康角度
或者對手好鐘意標波先有用

想問下波圖中堅好d 定 potm vvd 好d ?

波圖中堅感覺係雷聲大雨點小
用落唔覺佢有咁快

sam gor段野memo copy出黎?
個個post都會見

我通常用屁馬喺右路出牛尾巴，過到嘅話已經空哂可以即刻燙

我每次都親手打架

啱啱想講係咪save左落電唔copy出黎

牛尾巴點出？同埋係咪要有少少距離先好用

應該搵真人練？定sb練？

後半圓
太遠會變扭空氣
要自己習慣下距離

每次都重新打1次架
睇嚟真係要save低

同埋記住係5星

咁嚴重

無做ibra supersub 有d後悔 正選普金阿古88raul 唔夠用 比toty icon 後防撞死 係咁斷波

有冇做mls mvp

9
出隻巴西仔真係fit曬
今晚返去試試

其實點解冇乜人用fb juanfran?
我用左七百幾場仲係覺得好勁
但係見大家同d pro都係唔會用

ibra正選不要太爽,剩係壓得住icon頂贏呢點都抵

果時無錢,極後悔無做到

因為pro多數較stay back
而stay back有walker，依家仲有tif lala

佢個頭仲勁過阿朗
模組夠食晒咁多隻後衛

馬天我獻祭了

真。super sub都祭...

後備出嚟屈角球都夠做

呢隻用來hybrid拉膠都正,咁可以用ddg, vvd呢d英超頂級野, 爽到

嗰時手緊 挑戰30萬搞掂best sbc

咁好用都祭?一隻86都唔駛兩皮...

我寧願等多陣都唔會祭佢

我本身都係stay back其實好少失位
仲要勁搶得
不過我未試過tif lala

真,真人都好撚型棍,仲要game入面有埋真樣

七十萬有無upgrade嘅機會？

我有用，好勁，助攻助守都好勁。
可能難連勁 rm 所以少用掛

你有錢幾時都有upgrade機會...

七十萬應該upgrade咩人？

我RB用otw Cancelo 玩stay back

閘係攻定stay back
stay back嘅話telles換tie仔/sandro/mendy

西甲勁rw得bale,西藉cb有拉膠但無勁翼,如果有隻包皮呢d,呢隻真係不得了, 一定泛用到爆

唔做既人未必知尼隻野勁

靜待出 K6 IF

本身想用bale 但冇氣不了

我stay back

tie仔打手出沒注意

St可以換乜

stay back就唔好用telles啦
轉普通嗰個433
左閘轉tie仔

telles攻勁過守,stay back sandro好穩,想轉攻又得

stay back嚟講
tie仔>>mendy>sandro

利申3隻都用過

你有salah同son，變相限制咗一定要係英超
好難轉，除非佢地2個都轉埋

Sandro要sif先好？

轉埋都無所謂 我係貪son有五星wf

tie仔>>mendy>sif sandro>if sandro>sandro

PC係咪冇人買貴icon
油雞賣左幾日都賣唔出

泥馬賣左佢轉icon, 咁中鋒位就可以多D變化

我會幫你砌到功課陣都係等其他巴打出招
係左閘個位首選要轉

除咗去到prime細哨依個價嗰d
如果唔係都冇1隻icon可以取代到屁馬

就算普金食張shadow都好勁,你咁有錢就sif

睇開真波,d tier仔,mandy完全無愛,我唔會揀呢d用

有無師兄已經熄咗Timed Finishing? 或者照開，但係已經慣咗勁Bang埋去，唔用Finesse shoot?

Felipe Anderson 用落有無尼馬一半

勁bang都會timed

屁馬我唔會轉 係st位想轉icon 但邊隻好用

如果推順有時間， 勁bang 都會照綠燈

熄左你自己蝕底,開左你未必要time先入,有時力度角度岩一樣入到

功課成點？有d心思思想玩丙朗 不過驚舞唔掂

原來穿左200萬

sam哥個功課陣無c朗架,全部靈活型

今早唔知做乜,個市插緊

sif sandro咁差咩 不過我果隻係硬吹 又有real face唔換喇

一d都唔差

Sam哥功課陣係點？

我賣緊telles 買左mendy玩下

我冇話佢差
都係top嘅stay back閘

I mean同果兩隻比 sif sandro我用落好順手 不過果兩隻我未用過比較唔到

D PRO都係用返SANDRO

我右翼可以轉咩？

順手就繼續用sandro啦
tie仔始終難連

包皮/sif mahrez

最前如果唔換St salah/st世三仲有冇選舉

窮撚終於入左隻普金包皮 之前用開fut 卡利祖 廢到痴線 而家好似發現新大陸咁 天與地

佢來緊好大機會冬季upgrade喎,你張金卡危危地...

我tie仔打手嚟可以唔洗理我

係呀賣左IF包皮入年屁，一路搵緊機會入番包皮用，但係依家IF同普金都危，搏聽日中紅卡吧

推推

過兩日出 sif , 原本隻 if 應該平好多, 好抵玩, winter upgrade 基本上一定 up 張 if

我係教徒

唔係toty Marcelo咩

冇

How about RB?有邊幾隻推介
No fb alves/juanfran

隻IF愈跌愈有，等緊佢再落多dd，RM易入隊過ST

walker/tif lala

仲有cancelo

TIF都無

如果落到 600k 就快d 入

下 咁點搞 而家放番岀去？

保特退休了 幾時出flashback

你打後備既人係我用黎打正選既

Stay back同後上都係？
Arnold？da costa？Dumfries？

我都係打短人陣 (同我本人一樣 )
可以專心入中路, 唔駛兩邊燒味

原來LALA普金得76 呢家TIF86 勁

唔換定換
1999

佢同vvd一樣, 真人勁到痴線, game入面rating唔夠, 基本係升梗咁濟,到時出新普金,你手上張普金自然貶值

如果係if還好,基本upgrade就會跟住升

依3隻冇用過，評論唔到

一出一入tax都無左啦，早買早享受

速度就快過屁馬嘅
但扭波真係冇得比

呢張又係upgrade大熱門

我係0燒味角球都係開短
同我打過嘅巴打如果見我斬過1，2球都只係因為我㩒fake shot fail咗

de Costa唔好用 大大份 唔靈活 似中堅多D

咁算啦 用黎打wl 應該都可以有17w

sor
最前心水係沙拿同世三
但有冇其他選擇

Fb dani alves係咪渣d

如果一半我覺得有

anderson 守同身位仲要勁d

你兩隻icon包住,想撚咩都得啦

Maldini定toty varane

Salah定mahrez好用？

一直以為同一人

賣ps4 ut coins 7蚊10k
包卡包tax
tg係

立花兄弟黎嫁

玩到一月尾 中過最貴既仲係得隻保方

標題未來之星係咪講緊sam gor

孖生兄弟來

幾時出勁既CB ICON 呀

比ac自己入去搞？

想要偉拉/Eusebio/maldini

可以

伊巴 bale同場正選2隻 7chem 定
伊巴 柏圖10chem bale後備

馬隊夠

謝四好正 好遠9射都入

新手問 默契100%係咪已經係上限
係咪唔洗全新綠色都得？

之前用過
會射上癮

隻minions仲正

如果老二sbc完左係佢

40多碼 captain fabulous

Minions? 係邊隻

想請問下CHING 們
WINTER UPGRADES 除左黑卡會跟住升之外
POTM, FUTMAS, FFS 會唔會跟住升架?

近期有冇邊隻icon sbc 值得做？

Confirm 左？

列卡特打cb

同問d ucl live會升？

應該會有啦
個個都咁講

搭上搭
TOTY 會唔會?

應該除咗普金都有

有冇巴打用過CB法邊爐?
英超巴西CB有D吸引,腳有長成個萬二蚊咁

用完隻根度斯 企cdm企得前過我隻伊巴

可以點update ？係咪換左拖仔好d

月巴唔洗kane掛 應該唔會咁高rating

7chem if ddg夠唔夠用

佢根本唔岩打cb
身位唔夠加頭鎚一般
一定要同vvd線燈先好用呀

我打算拎嚟拉個overall rating jeh

有一排冇玩冇追進度，想問下有邊隻未來之星係好用既？

見到AC果隻cutrone 數值唔錯，想用佢sub隻if mertens ，但又驚中伏

希望個patch真係有用

我反而呀朗搭伊巴覺得好好玩

個patch係唔係ps4未up?

patch左射極唔中
屌佢老味13射4中
仲要我唔會遠過25碼射

有無邊位巴打用過Arnold?

有無睇個早兩日tekkz 對goal machine,
又係好睇到癲

睇reddit d鬼佬 話真係明顯nerf咗
不過之後屌ai defending 唔改太屈

Winter upgrade 如果anderson upgrade到88 嘅話 佢3張if卡都係一樣升到88？

想問下左右cm夠唔夠搶

Ai def 一早要改
之前patch過一次 有段時間個個手動防守
依家又還原 控死一隻防中等運到

未update丫嘛.....？

邊會up 咁多
最多應該上84,
咁佢每張if 卡會向上升
1st if 84-->86
2nd if 86-->87
3rd if 87-->88

唔該巴打
反正我都放緊隻LIVE VVD
(不過放唔出 )

綠燈 FIRST TIME 健康都係?

我都係 射極唔入 / 唔夠人撞 (以為佢好撞得 企定定禁實L2拎波）

會唔會貴得制

問多次
Eusebio+ kante
定
Messi+ vieira
忍唔到手。。

Cavani係咪好廢？

如果張普金升
其他if會按比例咁升
但張普金82唔會升到88啦

89嚟講佢算平啦
仲要英超英人

你個moon反射嗰隻

隻sala 又比班pk 炒高左
touchwood 如果之後有任何不幸消息
希望ea 直接cancel 左張卡佢算

屌 即係中哂鉛
成個feel唔同哂
仲以為patch左

會簡上 美斯係好用但打唔足全場有d窄洗

曲線自爆?

mixed player sbc 出隻54 bronze真係屌出嚟

Stay back, TIF lala定dum?

紅卡中佢焗住5後入game轉佢打cdm
前場好似少咗選擇
我仲lost緊 唔知點組隊好

cls
梁國雄議員.jpg

佢係toty messi

我自己就覺得唔好瀨咁多野啦

推

PC UPDATE左 你PS4定PC

點解個個都講出月巴
尋日成日無追po

ps4仲未開機打
我都唔知update左未
update左真係大nerf既話咪轉打法囉

toty messi + prime vieira

Finish 麻麻 攞佢連蘇9同回防

d人背住龍門第一時間射入，係普通健康射定適時健康射？

我想攞佢連包皮同屁馬

留左隻硬吹白lin搏佢要曼聯inform

英格蘭隊就strong hold keane

但如果太廢就無辦法 唯有唔用

希望好似伊巴咁

一隊英格蘭+一隊曼聯就ok

未去到好廢既咁又

其實朗尼係league sbc已經出咗
覺得出既機會唔大

猩猩 412122 鳩彈你用咩人腳

法國雙防中應該點排？
普金 簡迪 / 普巴
歐聯干sir
三選2

簡 干

以前冇錢，用落覺得好勁，成日入遠射

所以冇跟隊炒月巴concept

考慮下入隻91玩下睇下點

但係條友d leak都中晒
連joelinton都中
btw想問好耐
究竟恭喜發財 塵爆達人同一億力架有咩關係

好似有個清見親人講cavani都喪屌

sell in hype la

potm夏薩特 李華度 伊巴全部空哂射唔中
一定係我唔識射波啦

Cavani都有死忠

都唔係靚野

尻彈無咩人腳可言

係手法同套路重要d

最緊要咪對wing back 同 cm

推推 仲有2m

想upgrade換邊隻好？

你答咗我一條iq我先答你
琴日條女叫我幫佢奶西
點知我聽錯奶咗佢粒lin
佢大嗌左:(三個字)！碌柒！唔撚扑啦！
估fifa球員名

中堅lin/龍

連迪路夫 轉 vvd

xhaka

錯

頭寒喇頭寒喇

Lingard 連加特
連碌柒

連尼加？

想問下呢到啲巴打 你地整回氣隊會唔會砌夠100 chem
定係就咁放正選隊啲後備 乜chem同體力都唔理
正選隊一冇氣就換晒佢地出去打AI

因為近排打WL DR發覺打到60 70分鐘啲人唔夠氣 搞到成日斷波俾人打反擊 開始要諗下比賽中途換人
但以前我係就咁直接分開兩隊波黎玩 搞到唔敢郁另一隊啲人
我淨係知後備換上黎唔會影響球隊chem 同埋好似個人當5 chem

好醒

干sir係咪升硬？ 華倫西亞對些路迪

俾D意見
正皮adp
負皮neymar+91 aouar
請出招

些路迪有咁屎咩

咁你要答喇力架仔

回氣隊都最好砌100chem

屌

應該有段距離？

我就唔會搞咩回氣隊，
直接拎堆銅人打D10賽季掛機回體算
回體隊又打 , 正選隊又打 打到面都懵埋

冇咩關係 好似你係月亮面前講跳水咁....

都唔易打

睇你d幾啦
我d2就無整回體隊
淨係食卡回體打dr wl
二隊一定比人打返落去

咁西維爾打拉素呢

online一定用一隊去打，唔會將d錢分散去2隊
sb就喺倉度搵d好用d嘅人砌夠100chem

西維爾盃，好似係

直接食回血卡

又係

得頭鎚勁 又要h/h 落黎攞波 但係pass dri又係廢
總結 廢

我依家都係直接食卡算
一日打三四場頂哂龍

想問下rttf fahrmann點解會咁平 86仲平過84 if既?

我用硬吹砌回體打SB

因為if可以用黎放sbc
rttf 無撚用

應該係史浩克難贏+條友kicking超差+if俾人用黎做sbc推高晒

if貴係因為可以攞黎交sbc
同埋schalke對曼城...

LALA

如果拎黎自用唔望佢升係咪幾抵 30k唔洗有86

柒左都仲串串貢

用緊 好撚勁但真心唔平

係，有85紅卡，其實唔差

有隊勁到仆街嘅untrade，打wl都得

中鉛中到以為佢patch左咁囉
得未

future star 係咪抽到星期5??

你PC定PS4 PC係真係PATCH左

放2m 6/10k payme 交易

後上勁？高波頂贏定輸多？

終於的起心肝祭左Keane 做rijkaad

仲有1m 有咩好執？

傳波數值高 快得黎都唔矮所以高波都ok

你433連bale都10chem

但係其他會唔夠10

換多隻防中啦

點會唔夠

自膠返，啱啱先見到會變美斯唔夠

美斯真係唔夠

係喎

師兄想問下大簡有冇食評

巴打有無好提議???

87夠做又快又靈活
但一定要拍高佬 例如RAMOS

你隻新仔係擺咩位 唔係幾識隻野

我係到唸minions 係唔係roberto carlos

想問下今期SB係咪仲有隻swap player ?

原來lala 升到205K

要打到咩rank 先有 ？

有愛但驚太矮

如果我嘅話會賣新仔同大簡，再打包89 blanc同prime馬基

我都未用過
諗住打4231 LCDM 當年馬咁用

買啦 又平又有愛
唔會失望

唔該師兄

你講緊BABY BLANC? 太正路

89 cb blanc換大簡
prime馬基換隻幻幻

個週任要比利時人入波+勝 打到頭都痛埋

買隻世三

Lukaku 幫到你

想問下我呢個陣，除咗icon係咪已經冇得再改善？
小花，李三腳，拉莫斯都係硬吹....
成日覺得中場進攻同防守都爭啲啲...
下下靠小花單天保至尊....

世三kdb都輕鬆入波

李三腳勁？

uel 干sir換if p唔識串
uel benyedder換isco

唔計週任同sb 係咪仲有一隻，連輸10場dr 痴線

我開頭想佢好似巴利咁鳩爆入波...用用下發現佢係助攻型..
加咗engine俾佢, 成日助攻..
射波就唔算屈..

本身對大簡嘅印象只係佢06決賽射12碼繞手個樣, 用左40-50場而家同佢發生左感情
佢成日係人地後面頂走高波好正

我唔會數swap

sam仔吹奏tie仔吹奏到去futbin

有無人想打friendly

reddit 都有少部分鬼佬講嘅 雖然可能全部都係分身打手

全部都係sam哥

SamWong882 Dec 12th, 2:33 AM
after 30games of weekend league, I can say this guy is a beast ! The best LB of the game at this moment, finish with elite 3 in this weekend with using this guy

12月已經吹奏緊

Tonite?

有冇90 Rijkaard食評
本身有隻un吹icon 做rijkaard sbc定留返遲啲做其他icon sbc

打cb okay 防中要多d手控

掟爛左R2制
終於可以戒到R2

有370K 有乜方法可以再多啲$...想入icon 玩下...

我無咩所謂
不過我唔勁

88raul應該點用 跑落又唔快但又唔係靈活 本身買佢打cam但唔順 同正前阿古路調左位

冇得爆邊

Yr psn? Add you tonite

努力練sm星期五先買翻

唔加速點踢

防守呢

samlau1227
真名打機

進攻冇乜問題既防守就慘d

唔知 睇下幾時死

防守人地一爆就

有冇巴打同我一樣, 有陣玩到掉手掣?
上星期掉咗幾次手掣, 入面震果舊野爛咗...
結果死死地氣要拆開佢整...
整返之後...而家死忍爛忍都唔掉手掣...

我用拳頭打床 代替掉手掣 效果唔錯

又要買手制

咁又冇 最多拍枱/床姐
最近都睇化左無拍到

每次中柱都好撚嬲，掉制落張床到，然後極速執返上手繼續踢

我成日爆哂粗, 搞到老婆關房門..
佢講到明掉爛手掣唔會再批我買過...
而家每次燥親都忍住...

都係得頭幾個月燥少少 之後收哂火

未睇得化

偷偷地買翻同一隻色

我自言自語講粗口, 精神病咁撚樣
掉手掣一定架啦, 上集有一個唔小心掉左落街,
今年已經壞左個, 早幾日用手掣打凹左張枱

係掉都掉去d軟嘅嘢度喇，同錢有仇咩%

化過幾日, 但每次打WL就黎料...
尤其對住廢金隊...自己D球員又高人一班,
禁住人睇打...D球員係咁自己控甩, 交失.. 空門射空氣..
然後人地1個corner俾馬斯亞頂入...完場...

真係好難忍......

你諗吓為咗隻閪驚又要哂多幾舊水買返個手製，就會即刻停
dum吓地屌2句老母算啦

隻野得一腳射

高手對戰
lm

世三 KDB

德甲幾時可以出隻勁右翼

呢個時間仲買coin 好似好不智

化左好多架喇
如果唔係唔只壞一個, 我次次都dum落d軟野度架
上年果次係dum落梳化, 點撚知反彈彈撚左落街
嚇撚死我

唔捨得大家 fifa2020再見

打森巴快樂足球

Varane 8 chem同 umtiti full chem ......點揀好？

varane

幾時再打返場
淨係同你打過wl嗰次我-6先贏到

有冇人而家刷線上單人？
岩岩去完旅行返黎

而家都可以
我而家用巴西試緊唔同陣

巴打 九月再會

返緊屋企

不過你打我可能會悶
我而家懶到龍都廢事移
淨係用朗甸屁馬古天奴係前場扭波

我都係前場扭波嘅姐

肥

迫自己唔課COIN
個個星期打齊DR WL儲錢換人
唔係好快冇野好玩，未想棄住

我都會打齊 有時間既話 好想上d2d3 仲係一個動力來源

平時我都係扔落床 上次唔小心扔歪左 用盡全力扔左落.......地

你又邊個識我

而家打?

砌晒隊發現冇野好做

我係打落sofa
但有次唔為意有條鎖鑰係到打落去成手都係血

我淨係爆粗
但未試過掉制 打爛野

Thx bro

我有時都好想掉制

掉撚爛佢買PRO制

所以我combined 咗做手掣掉sofa

有無人用過Roberto carlos 想用來當LM

boateng同hummles係咪後者好?

Swap player 出到幾多隻？ 手頭有12隻未計今期sb 果隻

有無巴打用過普金hazard打攻中？ 打412122前面巴爾伊巴 諗緊用世3打攻中得唔得 定伊巴攻中左翼用隻進攻勁啲既打前鋒？

搭單問埋普金尼馬打唔打到cam/st

Fut拖仔想upgrade 換邊隻好？預300k筆直

左tie 仔右mendy真係唔錯

刷緊線上單人

世三點會打唔到攻中
左右都起到Q
世三再UP上去就屁馬
尼馬絕對打到CAM同ST
CAM攞到波就起腳 ST快到後衛捉佢唔到

Wl 30win

一諗到掟完又要死死氣執返黎打 掟壞咗又要買個新嘅黎打
咁麻煩 就索性收火唔掟 屌完兩句ea正仆街繼續打算

4*WF 4*SM
Huge Gorilla都好似試緊
貪佢連到包皮+Varane

問多次 唔該巴打們

勁過丹狗 ？

Tackle 10腳都唔甩，等佢起身再射返都未解到圍嗰d

Mendy 真係嚴重underpriced

勁過 mendy 好撞得

我打機反而唔會扔野 會一路打一路大聲屌哂鬼咁
老婆都知我一打機就精神分裂所以都冇咩點理我
琴晚佢煮緊飯我打場DR屌緊鬼，佢問我做咩今日咁早搵人老母

我都覺
家陣23萬抵到仆街
搞到我想放走隻TOTY Marcelo算，我兩閘都係守波多，唔使佢點攻

去馬啦
攞舊錢去upgrade 其他人

勁過丹狗就一定

5chem

主場撚到底想點 十幾場都未開到game

年細路做stay back左閘真係唔多抵 又少人鳩爆邊路
成日踢踢下要轉佢做防中先發揮到佢身價

食anchor / shadow 都應該ok,
防守stat 黎講都好好

Sam仔傳教式宣傳

轉防中即刻生晒隊波

開頭做閘，下半場換丹狗出黎，推細路上防中都好正

邊隻打cm最好

今集連登多左好多人玩
上年2 月無可能係吹水台第一頁見到post

靈活，進攻型，推波多d 嘅就西多
全能型，咩都有，box to box, 唔介意推波無咁順就馬圖斯，
偏重防守就blanc

Toty後都仲有咁多人算係咁架喇

loyalty + 教練 就有 7chem

我都覺...仲要多左好多金主

左tie右men

試試西多先
隔離有簡迪 所以想搵隻進攻

裝anchor 佢跳到2米幾咁高

丹狗真係開始食之無味 棄之可惜

200k 砌又唔棄得放後備 (後備已經有juanfran)

為左佢我就fix死兩個位

講真守又唔係特別勁 氣又唔爆

佢同futmas silva2個 fix死左

我都玩左個幾星期年細路 不過打cm

唔錯既個性價比

跟住就出mendy 如果打LB stay back都一定用mendy 唔用年細路

見到好多人中好野搞到我課金課多左

7chem都勁過Walker

我而家都係有時要守個時sub 出黎放狗咁追人

勁到仆街
勁過lala同walker

我隊波都勁多性價比untrade

futmas 馬度迪又係fix死我

仲有futmas T silva

同埋佢個假樣勁似張相個樣
我當佢真樣算

有silva無丹狗,二缺一,隻silva變左擺係度無用過

冇丹狗整黎做乜

丹狗 SILVA玩巴西隊就用得著

依家決定入翻隻baby 細哨
玩A米隊完驚算
無謂又課coin追勁人

不過玩閘攻 年細路 加 丹狗 係好玩既

352 打wing back 幾正下

果時咁平巴西唔整對唔住自己,整完先發現巴西無右閘

我想玩幻幻 arthur 不過未夠錢

試過隻aoura 冇咩特別 唔建議大家用

係...本身都係見Marcelo係TOTY算平所以買黎玩下
用落好似發揮唔到佢咁 本身個陣又冇其他人岩打閘同佢換位
半場特登換隻閘出黎換走隻防中推佢上去又好似唔知點咁 我好怕踢得好地地咁樣換位會突然食哂屎

家陣仲用緊Teves 真係窮撚

不過越玩越好用

用過幾場，身型單薄d, 不過俾波靚，推波順，手控守波都唔太差，但我唔覺得值咁貴

打算玩埋今晚完驚 聽日派彩價高少少就放哂隊波

BABY細哨真係得個樣 FOR FUN玩SM都OK既
ARTHUR話勁唔勁 又未去到廢
M/M比我逼左去打CDM都算封到好多波
可惜佢太矮 又三腳

快啲出patch啦

成80萬 唔會捨得擺落佢到

我之前係
CDM迪西迪> CB
CB 馬圖斯> LB
LB馬細> CDM

我都係 應該下星期

我知喇 3隻癲佬玩過晒
之後整太多硬吹
下年乜柒都唔整

感覺係衰模組
干sir 兩腳+ h/m 打cdm 都好勁
隻野唔差，但唔值個個價

Middle 係咪無馬尾？cam位岩chem d，都係放佢打翼，但係無馬尾無左個味道

好想玩d睇下係咪first time 健康既死期

定又係講一套做一套

無first time 健康 或者 背後傳即射都收貨

Prime vieira 跌到3百萬 值唔值得課coins 入

sup Sandro / UCL live luiz 都係幾萬 stay back閘夠哂踢
年細路踢中場好勁 防守好似成隻簡迪咁 搶完推上去攻

髮菜頭 middle 個隻都唔差
不過prime 個隻真係癲

課得coins 都仲等跌價 早買早享受啦

食anchor 定 deadeye 加finishing 好

定有其他選擇

好
再試下
我都買左Mendy，試下半場換佢出黎再推馬些路上去咁

惡性循環 唔好比打手昆

seedorf勁 不過下半70要換

年細食anchor
食完Deadeye finish都唔高

加15 wo

如果信數字係真

今年真係多左好多人玩 差唔多一星個POST

一日

我睇重long shot多d
同埋防中marking 加d marking點都好d

今晚又要衝Dr 攰下得唔得

我食過gladiator 都 ok

蝶戀巴今晚打唔打

有無用過隻de jong加咩chem好

用緊 好多chem 都得

但我最後食shadow 打cm

多數用icon連，都唔會窮得去邊啦。。。

我裝完shadow 唔係好啱用 我打451

100k 野砌 當過渡野玩下

用落又真係唔錯

係衰條氣

射波 8
扭波 8.5
守 7.5 - 8
傳 8.5

家陣太多貴陣 叫比上不足 比下有餘啦

451 打咩位

佢定位cm 其他位都應該麻麻

cm

仲可以點執呢

10皮野貨色 將就下啦

龍門,右閘

龍,閘

古烈治偉拉都無
點會無得執

就講就有圖睇 望下上圖張圖

Teves 算係咩

QS la 執乜鬼

龍轉咩好 之前用過totgs ddg同卡吐 都唔係好掂

閘除左lala真係諗唔到有咩

呢2隻太貴 得1m諗緊點執

呢排weekend都無時間打WL
平日打打下dr終於上到d4

咁撚多icon 都問

又無budget

基本上都已經唔駛煩點link

其實IF 屁馬真係抵買??
睇數細值同普金好似唔差太遠...

sandro仲有張88,neymar仲有toty......

宜家最痴L線見到係底線向後跑，接應後場傳上嚟嘅波再first time finesse ，replay 見唔少

未用過普金 但if唔差

歐霸干sir + if Suarez 好
定baby blanc + ibra 好
另一防中係kante

larsson不了
rb大把選擇啦

隻larsson untrade

Rb轉lala會真係好d?

一見到拿臣就諗起伊巴 真係好撚經典

有冇pc巴打講一講禁區入面綠燈燙個效果係點

用過 唔值 if 包皮都值d

lala dum vrsaljko 堆ffs人都應該好用過carvajal掛我諗

我平時角球係開短角球傳出禁區外面再綠燈射
Nerf左我怕冇得咁玩

認真 sell sandro 入mendy 右閘 sif lala

龍 93 ddg

屁馬 可以普金

有閒錢再諗其他

Why sif not tif?

Tif lala
Fb Juanfran

sor should be tif

Reddit 有人po 左條low driven timed finishing finesse shot 教學出黎，但都幾麻煩下

有冇人因為D 硬吹有愛但又入唔到隊
特登開一隊就俾佢入?
我已經入開第五隊

今集仲有得地波燙射咩
上集其中1招屈機招

唔係普通low driven咩

其實幾易入
但唔好預禁區外百發百中

我見佢寫low driven finesse

St換大哨尼馬換toty 防中換古烈治偉拉

sam gor有無link睇下

成條後防換過晒佢都重得

今集應該㩒唔到地波燙射架喎
上集地波係㩒2吓射波，+多個r1就係地波燙射
但今集地活係l1+r1+射，燙又係r1，應該㩒唔到架喎

L1 R1 口
瞄角就得
finishing好會自動射死角

依個咪普通地波，我講緊地波燙射
見佢寫low driven finesse

睇落似一格力再地波綠燈
low driven係curve地波無得守
太大分別
不過應該都用得著既

link呢 係咪禁入去其實就係 L1 R1 正方 R1當FINESSE

Sam哥而家frdly ok?

尋晚諗完一輪 而家又可以點執

IF 尼馬換fs junior是否不智？

咁既陣 中門大開喎

今集嘅地波係l1 r1 正方係普通地波嚟
一開始試過用
地波燙射係第2招嚟，上集其中1招屈機招不過正路今集就出唔到

reddit頭幾個就係

我要打埋場sb先

R1+射儲力>條力bar出左之後放R1>L1+R1（唔好放）>第二下射(optional, for time finishing)

開埋教練會睇得清楚啲，放左R1之後入L1+R1個判定，個射門方向會由高波變地波

難用到仆街

...
搞咁多嘢。。就咁ban埋去算

比下意見

最好執到1000-1200萬搞點

儲完力再壓做地波

今日我生日
肯出flashback未

有咩人你係必要用先

Pushhhh

打sb試咗出一次
同上集用個位應該差唔多，真係會射到燙射地波
但難㩒到仆街

blanc + ibra

但下星期都更新

依招係禁區入面先會用，應該唔大影響
不過就算係禁區入面都唔會用勁難㩒

近柱吧喇

就咁射算

yes，就咁射算
搞咁多嘢
同上集完全2回事

單刀個時多空位可以試下嘅

當然無上集咁方便
而家試落又好似幾好用
FEEL到同L1+R1射個分別
PATCH完我覺得可以一試
仲要移龍慢左

屌你依個鐘打特別多閪人

出到嘅話應該好高命中率，
但你要係timed finishing 之前再輸入l1+ r1 個指令，
手抽筋

yes，我頭先出到2次綠燈都入
但d手筋就斷

有排練

個patch幾時出？

但有個問題 patch完nerf咗健康命中率
咁佢呢個射法可能會有影響
所以都係觀望下先

岩岩先見到原來張86法甲pepe 都幾勁架喎 99敏捷 以RM冇咩選擇嚟講 都叫唔錯

85 Blanc 會唔會升得返

之前睇過仲有招好似係driven finesse shot
L2 + r1 shot
話會射得大力d,

紅卡抽到拎黎做super Sub 都幾好

唔係driven，係power
大力燙射
今個patch其中1個大nerf

你得就邀我啦 我係hin family

D5打dr遇到爆機隊 俾佢入左粒沉住氣打落去

你個隊同ID係咩
下次見到即刻走場

打埋依場就得依家72分鐘

輸過俾你啦 我d5廢柴咋 等緊搵你復仇

88同91 韋拉有咩分別
見到88仲好似快啲

爆機隊都唔洗post 人上黎呀

88 淨守同傳
91 全能d, 能射能傳能守能盤

巴打我可以啦

邀左

HB

91會唔會唔夠靈活
普遍人簡88定91

笑左 我又唔係淨係post呢d野上黎 呢到乜都吹得嫁啦 你估我係果d中左icon平時唔回post但照post上黎果d人咩?

有錢咁緊係用prime

好想要佢隊波 痴撚線

Toty varane 定 maldini好

Prime Rio + Toty vvd
Prime Rio + prime Blanc
Toty Ramos + Toty Varane
邊pair 好

toty varane
maldini實在太貴(如果你係講緊prime) 留錢買其他位置仲好

皇馬雙中堅

中 再配toty DDG

上集叫公廁隊
今集叫功課隊
下集叫咩好

sam gor 隊

我揀1加ddg

升左d個獎勵係咪都會唔會變

今個星期有無巴打幫手打wl？

猩爺你41212 兩隻前鋒會唔會較堅守位置
default 成日都走左去拉邊

set中 set in bebind

公廁set法

閘 stay back

守 3 depth 試下

否則弱點輸反擊 對433 問題更明顯

1 我用緊
但係就用唔到tie mendy 雙閘

隻joelinton砌唔砌得過
定留錢買黑金雲拿好

買啦
又唔係特別勁

41212(2) 兩閘都stay back咁中間咪塞死哂

二月都就到,呢d卡砌來都唔會玩,選擇唔砌

巴打good game

Sam哥好波 被屌打了

我都係屈綠燈
patch完就molu

出birthday card呀碌撚

fb 月巴

見佢92 stamina

89blanc拍
Prime Rio/ toty van dijk/ toty varane
邊個用
龍門普de gea

邊個好

假架 條氣好快無 同射波無想像咁勁

同kbd有d似 不過靈活好多

其實nesta點解平成咁?
38agility係唔係咁大影響

composure

要靠少少sm 有都還可以一戰

強強對閘上埋 死得好快

落後 或者對面真係低一班波先攻埋

有無英超cam同st呢2個位推薦

91vieira 係咪有自動防守😂

KDB aguero/ auba 功課陣

佢地依家都叫功課
叫窮撚陣啦

Junior💕💕💕

兩閘我會較default算如果打呢個陣

icon+vvd/rio blanc

swap 卡而家出左幾多張?

搞佢唔掂就用matthus 算了

糾結緊vvd 定blanc
因為整左隻dum

自動吸波/令對手傳波成功率減低

Push

準備 kante ＋ Vieira
希望出隻 icon sbc 祭埋隻 raul 佢

哇屌招FINESSE LOW DRIVEN幾屈下

點出

上集都係屈機招

咁英超再貴都係呢2隻

㩒慣左都幾易出

r1射波>l1+r1綠燈
r1唔放手都得

用La croqueta間唔中會變咗的起個波
搞到想改r3做唔係的起個波

唔放手都得？咁算易出喎

neymar同hazard 相差遠唔遠？

又有新屈機招？

你玩skill game有教練睇
你會見到佢個箭嘴即刻向下
我up gif比你睇

好遠

想請教下打防反係陣式上點樣調教

陣容上有咩位可改善

上集已經有，不過今集轉咗制所以唔知有得出

咁多制禁完已經3、4個AI auto block飛埋黎

有無pc玩家試下仲work 唔work

唔關事 同健康射一樣時間
只係壓低個波

流行嘅話，古圖斯可以收皮

用爆機隊得罪佢咩

PC撚打算試打4132 健康射廢左應該打單防中夠做

點解之前冇咩人用

咩龍都應該玩完
有腳技都未必擋到
不過呢招要近禁區同1 on1先屈
始終ai defending太勁

有冇prime hierro食評?
之前隻89 blanc跳唔起頂漏失左幾次搞到有d動搖

咁不如433玩跑狗陣

yes，同上集一樣
依招係禁區入面先會用
禁區出面千奇唔好用，直ban好過

睇嚟古圖又要變返上集咁

哇屌 好警世

屌UP錯左同一張

我最近有次用，變左傳地波，r爆頭都唔知點樣會變左傳波，隻手係右菇度

可能DDG頂到

依吓同上集一模一樣
睇嚟要練啦

ddg有用腳救波
又變返神龍

我R1同L2換左 應該易d出

馬基有冇食評

灣個龍門痴撚線

其實唔難
嘛只係r1射波之前加埋l1綠燈

睇落個效果同上集一模一樣
如果唔洗放r1都出到嘅真係易好多
今晚練吓先

而家食緊飯
不如陣間打場淨係用呢招
唔比射其他波

好呀
練吓猜到入禁區都好

Cap精華please

打場？

咁不如我開台比你地
不過shing仔開我就去睇佢台

回防ok, 好好身位
控緊球個陣唔洗點驚人拍甩個波

要9點幾先得

咁聽晚先

棄驚
賣coins
3.5m 未稅
2000全收
可以比account你自己過

其實一早知，我都唔明點解無人射low driven

即係就咁l1+r1綠燈？

如果我無錯
指令正確係: R1射波>L1+R1綠燈
但係因為指令輸入既關係
令到第二下R1下以HOLD住
啫係第二下就咁加埋L1綠燈就可以
你去SKILL GAME睇教練就好易明
L1+R1綠燈係BAN波
但係呢個射波明顯係盪射黎

上年按2下射門2嗰一招？

[b]Mata越升越有 希望肥尼fb出黎可以再上一層樓 [b]

R1再兩下射門
LOW DRIVEN

唔同
上集係快射黎

依個唔係普通low driven，係low driven finesse
地波燙射，同普通地波係唔同架，2招嚟
上集已經有咁樣分

手制有一年保養，跟機買要比埋機盒個number比維修部

你咁講我都明點出
原來power shot同ban波唔同
一直都用錯
但L1+R1綠燈唔係就咁射low driven ？
定係大力d就係直ban？

上年㩒2吓係普通地波
r1再+㩒2吓就係燙射地波
姐係上面姐gif嗰隻，不過依家就轉咗第2個㩒法

係2招嚟

走場 [img]

L1+R1中文好似叫正腳背射門
啫係硬BAN 我估

就咁l1+r1就會變咗普通地波
依家依隻出法係第1吓㩒咗r1先，之後第2吓綠燈+埋l1，咁就會變咗地波燙射

呃正評

雖然新patch未出
但今日唔知做咩已經狂綠燈都唔入

有新update ，健康射被嚴重弱化。

不過記住依招係要喺禁區入面先可以用
絕對唔會可以好似之前普通綠燈燙咁樣冇腦禁區外鳩射嘅情況發生

我上個禮拜六開始已經係咁畀個龍綠燈接實打到想棄

我已經知點 岩岩玩左SKILL GAME
其實就係 第一下健康射 R1+口 > 之後第2下 綠燈禁L1+正方出 全程HOLD實R1 唔好放

如果一開波唔慣就咁試下 普通健康射 R1+正方 全程HOLD實R1 禁第2下綠燈 練熟左就咁加埋禁L1

搞掂

咁姐係勁易出
爽，古圖正式變垃圾龍

其實好簡單
而家最大問題就係
要突破AI DEFENDING同埋等佢改埋移龍

睇你嗰幾張gif真係同上集個效果一模一樣

冇用timed finishing都係要禁兩下？

跟我個方法就禁到

無用TF既話
就R1射波之後加埋L1
呢個我岩岩試左

呢個新發現幾好

而家係SKILL GAME一路聽歌練下先
搵手感

好慘 自己主場就勁少見到巴打

總之就係平時㩒綠燈咁樣，但第2吓加多個l1姐

要回歸上集41212彈彈波入禁區low driven 既時代了

R1 個下唔比放 好難

要綠燈都唔易架師傅

要HOLD實R2 唔係變左笠射

所以咪話練左普通 HOLD實 慣左加個L1

單刀呢招應該好穩陣
有時耐唔耐禁區頂出都得

唔玩先黎nerf timed finishing 但應該會小左班唔夠班人既人上到elite red同yellow都大nerf

呢兩日skill point跌左兩百幾分

本身已經好弱 wl得8w左右
通常贏都得贏一兩球
改埋應該入唔到波

大家認著呢條友 犯規輸個12碼即走既仆街 自己贏就得唔好打rival啦

佢走場唔係會計你贏咩？

想問問swap player係咪出左13張？

ea die full home

有冇邊隻icon 1.2m內推介

解緊比利時入球 ？

試左場 完全新game黎
玩壞哂手勢而家又要適應新打法
基本上first time finesse唔綠燈唔會入 雖然岩岩都係輸左球180度拗腰first time finesse冇綠燈
綠燈就大機會接實 中柱 唔會射到以前咁靚
禁區外硬ban都係9成撲到
突然間唔識玩了

你PC?

我記得佢係pc

Yup
夾硬用以前打法 就可能試10球會入1球
唔知新meta打法會係乜

想問下大家呢張整唔整得過 有無食評

Pc巴打有冇刷到14場法甲個任

好處係場比賽唔洗變遠射+stay back+控龍比賽
壞處係button delay 個時會勁難入到波

Crespo囉

就咁睇我隻李華度已經起碼廢左一半武功

用緊 一一般般
應該PATO好d

btw pc 巴打介唔介意試下上面講嘅健康地波命中率高唔高 定係同普通健康一樣nerf

學下猜入禁區

終於唔使成日輸d綠燈波

想問「放棄比賽」多ea 係咪會封acc
我次次客場都放棄比實
去到唯一一場主場 就彈我出去
話「連接fifa 主選單有問題」

無玩一排
課唔課一pack好

仆街咁隻raul咪廢撚左

買張toty mbappe/普金cr7 然後9斬9頂 肯定上到金三

肯定係斬波 入定張toty mbappe頂波啦

rb full chem 86 cancelo好定7chem mendy好?
會幫手攻下
另外求fs bentancur食評

唔係個個都咁有錢架ching

兩隻連既野都唔同 邊有得咁比

feel 到改完可以衝擊elite
唔洗對全場first time 健康撚

再落一級就要買基斯普呢類前鋒 再平啲就要800k嗰張if 基士文先10次頂波贏到6 7球呢種效果 暫時睇到即刻變廢既係普金messi

唔係個個都鍾意玩斬波嘅

岩岩打果場e2老對手黎
佢都係咁試斬波 但如果你唔係玩開斬波 成功率其實唔大
如果你係玩開燒味識睇走位睇timing 就會相對自動勁左
如果個meta變左跑落底斬波我棄硬

其實如果打法係淨係搵位健康射 其實所有人都可以當改廢哂

睇黎馬列斯可以收皮
好彩我唔係綠燈俠

25圖係咪可以收皮
落地慢到

平時0燒味

我都係 所以岩岩玩第一場好似唔識玩隻game咁 都係等啲人慢慢試咩玩法再學就算

一直堅持打巴塞式高壓迫搶傳控，影響不大

無留意，年包皮頂波好勁?

sanches同matudi中場驚輸個頭

我直頭可能熄左綠燈佢

998

999

1000